{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도 게스트하우스파티 함비자 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は茶人で、1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生すれば、キャンセルや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョム事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。予約特典では自由な時間に楽しめる朝食(カップラーメン)が無料で提供され、パーティー(19時~22時)万ウォンに利用することができます。英語で疎通が可能で、女性専用ドーミトリーを保有しており、駐車および荷物保管、ワイファイ、共用のキチン及び共用空間などの施設を利用することができます。追加でパブラウンジがあり、周辺には咸徳海水浴場とおいしい店が多数います。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能ですが、チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "23:00以降は入室できますか？",
            "answer": "23:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室のパーティールームなどの場合は、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は何人でしょうか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は茶人で、1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室については、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約の場合、入室拒否が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約によって、入室拒否が発生する可能性があります。この場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ジェヒュジョムの事情によって客室情報は随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として朝食が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、自由な時間に楽しめる朝食（カップラーメン）が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設には駐車場、荷物保管、ワイファイ、共用のキチン及び共用空間などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットやレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳海水浴場やおいしい店が多数あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 472
    }
}